邊撚個再叫人成立臨時政府長守立法會

今朝夏愨道一戰有去既就明花生友多同戰力不足

長守立法會同趕狗走睇今朝就預測到結果

想要人留完夜再一直同你踏落去？

你地如果係鍵戰出少句聲，利申發夢過夜再打前食胡椒食到仆街，岩岩休息完

我支持現在前線自己決定，退左落黎同無去既請默默支持佢地

大佬前線邊有時間睇連登